話要日日開市班股神最近好嘛

I feel good

How’s your NVDA

<600

Don't equate me to NVDA
I have quite a number of other stocks

Ok

how about ur otis?

我清咗幾隻lock咗profit

剩啲果啲呢幾日仲有升，好似平行時空咁，出面個個股災，不過災極都未去到之前清果啲股既買入價

Sold already

最好7日24小時都開 睇下牛市股神點死

利申:倉位總值由高位回吐不足4%

港股冇得救
美股熊幾日又牛過

班少/中/老年股神唔見晒

可摸耳日日收市

咪撚燈啦

只準牛市開市呀爺救命呀

出哂嚟係隔離post 訴苦

呀爺契爺契媽，救命呀

我都係
但跌左兩三日

契媽變左臭G啦

ture
好似平行時空咁
個個話股災
嚇到我開個倉一睇 升到咩咁

認林鄭做契媽未

唔升就係股災

升50%先係升
跌2%係股災

跌完都仲高過1月尾個價